減緊肥 咁食法一星期瘦到幾多

早餐 白饅頭一個+飲水/無糖既茶
午餐 飲水 停止進食
晚餐 若干分量水煮不加油鹽糖既烚雞胸同西蘭花

呢幾個月日日食m記食到好漲
所以決定食少啲
試左三日，係個人有啲攰同個口好易乾
無事架嘛？

-2

可以再食少d

但已經開始腳軟
希望只係未適應啦
我食得都算多過北韓份量
應該未死得掛

一星期後食翻正常應該反彈得好勁

我之前食得過量

冇用
一食返正常就反彈

一下子改變咁大
好快會打回原形

如果我堅持到呢？

好傷身

點解呢 有食野 菜有營養 雞有蛋白質 饅頭有澱粉質

咁不如堅持3個月先
一星期唔多見效

好呀 我都係想減返走個肚腩先啫

食得太少啦...

你本身日常運動量點？
一日3餐一定要食，
節食會減慢左新陳代謝率，
會減得仲慢，
兼容易蓄多左糖份。
認真做下運動提升肌肉量，
增加新陳代謝率先有效，
你咁食法好快到平台期。

短期減就有用
之後食番正常包你反彈

瘦唔到

早餐食純澱粉質同食垃圾冇咩分別
食唔夠基礎代謝，你減完食番三餐好快肥番有突

好撚on9. 既然你都係咁虐待自己。
你不如探討下生酮飲食。
至少你可以食多好多野。

你每樣營養都有，但係唔撚夠有咩用？

long run無撚用，就算瘦到都會無哂肌肉
無哂肌肉>>每日自然消ge 能量下降
他朝有一日你一停，就算食1500kcal 一日都暴力反彈

中午一定要食野如果唔係新陳代謝變慢唔會瘦到好多
食多少少唔緊要,冇事的你信我
夜晚食少少菜可以
仲有一定要運動唔係KEEP唔到
最好一個星期跑3-4日,每次半個鐘-1個鐘
利申:最癲減左20磅一個月

利申
依家好鐘意M記同KFC,但都係LUNCH食
食完後夜晚最多食菜/一個包
照樣KEEP到
早餐多數食蕉+包
好飽肚,飽住瘦

午餐一定要食野。食兩隻烚蛋都好
唔好唔食

自殺定減肥？

不如你18/6高纖高蛋白算

食少左唔等於減肥 唔識就睇下減肥post啦

難分真與假

寧願停晚餐或者晚餐食小D 都唔好午餐停
咁樣反而夜晚會仲吸收

晏晝無人肯烚菜比我

洗乜搞咁多野
唔食夜晚咪得

之前試過一日淨係食晏晝果餐
半年瘦左50幾磅 無乜點反彈
之後再由節食階段慢慢變返正常就得

減肥早餐食咩鏝頭

早餐 飲水 停止進食
午餐 飲水 停止進食
晚餐 若干分量水煮不加油鹽糖既烚雞胸同西蘭花

咁樣合理好多 你食得太多啦 要減一定要再食少D

其實你夜晚食沙律再加啲魚呀肉啊
嘢飲盡量唔好飲其他淨係飲水
日頭可以食多啲野
基本上一個月都可以減到
伸利：成功

少食多餐加運動夠了 做gym最實際

唔洗食得咁清嫁....
落街食碗魚蛋米囉
午餐你有一整日時間去消耗
反而晚餐同宵夜先最致命

我呢幾日都只係飲水
淨係有日飲左解綠茶定消茶

唔夠碳水 血糖又低。等恐

你想要正當長久健康咁減就一定無得快
靠操肌慢慢增肌減脂

利申 以前試過食少野，狂做帶氧 減左40磅，慢慢都回番哂番黎
呢家轉玩操肌慢慢減，磅落得少慢，但fat kg數 減，肌肉kg數 增

只要你一食返正常就會反彈
除非你話你可以堅持幾年,甚至一世都係咁嘅
咁你咪成功

夜晚個餐先係重點 嗰陣時我一個運動都冇做過每日淨係打機瞓覺都瘦到

就算keep 一世
都最多只係瘦
不過乜鳩都唔食得同唔健康，完全無肌肉都唔方好睇得去邊

完全無用 其實令你最肥既係糖類 而你咁食法個代謝率會跌 當你回復正常餐就即刻反彈 糖類盡量唔攝取就好快減磅
早餐轉雙烚蛋或煎蛋
午餐食牛豬雞魚 得既就淨食肉 唔好食飯
晚餐ok 西蘭花兩三細舊好喇
一個月減十零磅不是夢

再癲啲 一星期全餐每餐兩隻烚蛋 體重應該直插式下跌 不過都唔少人屌呢個玩法 我自己就覺得食幾日都可以既 你好想幾日內見效咪試下 長期咁食就唔好喇

沙律好肥喎清

我認同你,巴打
但樓主冇話要身型好睇啵
如果佢Keep到一世嘅, 咁都算佢減肥成功啦

沙律完全唔肥，係d醬肥

好聽朝轉食烚蛋

計左卡路里㗎嘛
你冇爆左quota就得㗎啦

你確定蔬果類啲澱粉果糖唔肥？

一開波學下計卡路里會好啲 攝取唔好超過所需

佢依家要好似健身嗰隻減肥咩 唔使斷晒架麻

肥唔肥其實最緊要係睇熱量，同埋高澱粉既蔬菜比同樣澱粉既五穀類係低卡好多

咁即係你同意蔬果肥啦
其實健身減肥同正常減肥有咩分別 咪又係減脂
不過是但啦 你覺得你啱咪你啱 唔想拗

某啲蔬果可能真係會多啲糖分之類
但係相對地佢哋都有好多纖維
相比起你食其他野
你消化佢啲纖維嗰陣時用嘅能量都會多咗
你所講嘅肥其實好含糊

健身係會操埋肌肉
減肥係可以唔使操肌肉㗎 可以淨係減體脂㗎lol

人體消化唔同食用纖維的

知唔知咩係basal metabolic rate ....唉 是但啦

一句講哂 唔做運動減條撚咩

食蔬果都易肥。以前就唔駛餓死咁多人。
睇個熱量表就清楚

沙律菜都唔岩咁應該食乜

減埋肌肉in the long run 就唔容易keep咁解 好似係

堅到先算
又無蛋白質又無澱粉質
一個星期就暈低等入院

都唔明你點解會講蔬果係肥

事實上我嗰陣時食蔬果又真係減到肥

生果有d 真係比較多糖少少
菜唔多知
但同其他野食比應該都還好

印象中我嗰陣時都係集中食蘋果同埋橙
佢哋嘅作用主要都係頂住個肚先
捱到去夜晚食沙律

減肥要做帶氧

我通常控制食野嘅時間

早餐同午餐夾埋一齊，飲牛奶 同 食包

5點就會食晚餐（食乜都得，但唔可以食到滯個種感覺），之後咩都唔食

真係肚餓會食水果同飲水,

當然我都有做運動，keep body

又可以食到想食嘅野又可以減肥

有冇配合運動？

留名等睇樓主反彈

樓主係咪假膠嚟

其實食咩都無所謂
最緊要係睇卡路里 唔好比呢度d人fake到

睇卡路里
再睇埋多 protein 少糖更好

係
呢度好多撚樣誤導人
其實真係唔洗理
每日唔多過大約1500卡就得
想快就1000卡
但真係唔好減完就即刻食返多野就真 慢慢黎

你夠係誤導人啦
每個人高矮肥瘦 肌肉量 新陳代謝
每人每日所需卡路里都唔同
你就一口咬定1500/1000

其實係需要去計tdee
再減幾百去減肥

咁梳囉
但我睇過話正常一個人大約係攝取2000叫做正常

唔同身型都唔同

不過樓主咁搞法
係會瘦左
不過同時肌肉量會減埋
到最後食返正常野
即刻肥返
過多排仲會肥過未減之前
因為肌肉量小左

你既正常標準係咩先
總之我之後唔會日日食晏食m記同戒零食
正常咁飲食唔暴食好難會肥返
飯就唔食咁多

人地爆肌果啲係咁食，烚雞烚菜
魚蛋米太多油

你依家用"之後"個種食法咪夠
唔運動 一定會肥返

認真答，減肥係應該做運動再配合飲食，你咁樣食法係會好快瘦（堅持到既話）但係好易出橙皮紋

好

其實無，我係amway度自己180 76kg， 大約18% fat 60kg 肌肉，度出黎得1800 到

唔係好明點解節食減肥完會反彈
如果我要減 而加先食低過tdee 所以先食 比較少野
Keep 住咁樣直到減夠
咁當我去到目標體重 我有留意卡路里 食番同tdee 咁上下既正常食量又點解會反彈

反彈應該係減肥之後啲人又adapt番之前一直令佢致肥既唔健康飲食習慣 （長期高過tdee 先會）

所以減完 食正常食量應該唔會反彈？

我理解係咁 唔知有冇錯

on9

食少啲/唔食 唔代表減到肥 錯哂concept
要三餐均衡 唔係無營養就減唔到
盡量避免碳水化合物+糖
我都減緊肥 希望ching都唔好盲目節食

利申75kg 肥仔

我都覺得係...
其實我節食減肥都冇反彈過
減肥時候食低過TDEE既卡路里
Maintenance時候就食返TDEE
其實就keep到

我都有排試過生酮
Whole food plant based又試過
你可以上網睇paper
基本上依家既nutrition science都好多conflicting data
冇話乜嘢一定啱乜嘢一定錯
我既結論就係始終都係食少啲卡路里就一定減到
同埋green leafy vegetables係一定要食

至於其他食乜，最緊要其實係要一個你可以堅持既diet
即係淨係食菜食無油carb又好
只食肉cut carb又好
最重要係揀一個方便你、同埋你堅持到落去既
計返卡路里就好
上網google TDEE calculator
就知道自己要食幾多卡路里

我好肯定咁食法一個月後一定會停
本人做例子：
早餐 一個吞拿魚治
午餐 :白烚雞胸，蛋
晚餐：白烚雞胸，蛋

我食左1個半月已經頂唔順，食到嘔
事隔1年，我一食白烚雞胸仲係想嘔

咁你不如淨係打針算
ON99

食咁少不如唔好食 咁你都堅持到咯

我肚腩大左好多，即時想用激進啲既手法會修身之後會用返之後既食法

啱呀 我唔會再咁放縱

人唔食野七日會死

我覺得食得入口喎

係架，頭半個月我都係咁諗架

你個diet都無菜 咁緊係難頂啦

想再快d 每日300卡都ok

其實正常三餐好難超卡路里
你一餐唔會食3碗飯，唔洗計都知超
會超係因為本身樣嘢多糖多脂肪

蕃薯代替飯
肉類去脂肪去皮
飲品走糖 出街買野飲就飲無糖茶
每日飲多幾杯水

留名睇入廠/反彈

你咁食法 對自己心入面只會係一個懲罰 你好快會放棄咁做

你要做既只係控制每日既卡路里攝取量 計得好一樣可以食自己鐘意既野 同要注意好 脂肪 碳水化合物 同蛋白質 既百分比

今日屋企無西蘭花
烚住瓜頂檔先
希望唔會太難食

個腩正常返就會放棄
現階段未想give uo

同埋我發現食少左野之後呢幾日無咁出汗

最好既係早/午食多少少 基本上食咩都得 夜晚乜都唔食 有時間就跑下步

減到2公斤
但之後會反彈4公斤

唔食野果種瘦係唔健康
建議你自己打一餐生果奶昔做早餐
或者食下Greek yogurt 加烚蛋
取代白饅頭
戒澱粉質飲多d水 加到少少運動
減得仲好

每日0卡都得
一個月你瘦唔到20磅我祼跑彌敦道

好，我轉緊食蛋
水呢幾日我飲多左
同埋戒左宵夜啤酒

晏晝借左人地一舊壽司黎食，希望唔會太肥

瘦唔到
白饅頭好肥

後日開始轉蛋

學卡路里真係錯concept
減卡路里只會減重
減完都可以一樣肥
係由大肥膏變細肥膏咁解

果係肥嘅
糖粉高

試下計自己一日飲幾多水
一開始飲多左水會減得好快 因為排走水腫
之後要靠自己配合唔同既野
一日最好食到一至兩份生果

岩
蛋白係優質蛋白質
個人唔仲意蛋黃，高脂
但係有操野不妨食少少

壽司好肥
其實白飯除左糖粉都無咩用
同食糖無咩分別

其實又唔洗咁驚既
你逼得自己太勁可能會突然忍唔住係係咁食
慢慢黎喇

如果淨係食塊魚？

由佢行呢套啦 唔方食得長

有冇ching有減肥餐推介？
最effective
目標一個月減10磅
乜都食

做運動啦 好嘛

睇多d tvb就減到

所以YouTube啲減肥片全部都一致認同減脂最重要係重訓同食健康食物

減肥唔係咁減

你要揾個方法係持之以恆咁做落去

你咁食法捱到一星期都偷笑啦

主要係因為如果唔操肌
你食 tdee-，長時間食tdee- ，身體少左fat又少左肌，少左肌之後你之前ge tdee- 已經變左新ge tdee。
你要再瘦就要再tdee- ，一食番多少少就變tdee+
應該係咁
tdee會隨著你肌肉%果d 改變
你增加左肌肉 tdee高左咪會易d 以後都keep 住fit

I see I see...
因為我減肥果排都一路有做負重運動
（反而真係冇乜做帶氧）
所以可能因為咁
真係冇反彈
我一路覺得做負重好似冇乜用
我自己做負重都純粹係想大力啲
冇諗過會幫到減肥

白饅頭好肥

再見樓主，再咁食過多幾個月你就要食元寶蠟燭香

正解
師兄識野

同埋你呢啲只適用要好快瘦好多
你做一排食返正常嘢一定反彈
不如食少啲+食健康啲加運動
多啲肌肉先消耗得快，同keep到

你估營養師咁易做呀
陣間營養不良同厭食症你就仆街

點解唔cut dinner cut lunch ?

點解你咁on9
知唔知咩係基本熱量需求呀

你不如早餐同午餐食得豐富啲
晚餐食少啲啦

去到唔食一餐咁盡
點解唔做運動
我個半月前開始
一星期五日weight training
得閒搭多廿分鐘cardio
食野低碳水低脂高蛋白
我仲要出街飲左幾次酒打邊爐
呢排上磅輕左10kg

健康飲食加運動咪得囉

唔好減得太快，太快既會有橙皮紋，食野方面唔洗話真係減得太過勁，食少油 糖就可以，同埋做多d運動加速新陳代謝，咁樣會有效d同舒服d

carbs有幾無用
無carbs人會無能量
carbs仲係燃燒脂肪既好朋友
重要既係整體食既量

如果無做負重運動, carbs 真係對減肥完全無肥
1. 無carbs人會無能量 --> a. 可以burn fat, b. 如果無carbs, 可以用glycogenic protein, to sustain kerbs cycle
2. carbs仲係燃燒脂肪既好朋友 --> 好朋友? 如果無carbs, 可以更快burn fat, 因為少左insulin promote fat burning..... 你可能講緊carbs 要participate 係kerbs cycle, 無錯無carbs 會ketosis. 有一派學說更認為ketosis 有幫減肥; 個人認為, ketosis 減重就無可能, 減肥都有機會
3. 重要既係整體食既量 ---> concept 好錯.... 如果每日食零食, 雪糕, 但係CALORIES 係少過TDEE, 係會減到重, 但係個人會變左一舊更細的肥膏; 相反如果每日食量足夠, 但係係HIGH PROTEIN, HIGH FIBER, 唔做運動, 都可以減左FAT PORPOTION

食多左CARBS 就要更多PROTEIN 先可以維持MACRONURTIENT 比例
如果唔維持, 身體只會有幾多脂肪

同埋我講嘅係白飯
唔係GENERAL 所有的CARBS
DIETARY FIBER 都可以算係CARBS, 我無反對
COMPLEX CARBOHYDRATES 都係有益的CARBS, 但適可而止, 我唔反對

但係白飯, 係high Glycemic index 的simple carbs, 大部份時間我唔建議

師兄掌握到減肥要訣

認同運動係好重要
不嬲都講開, 飲食係7成, 運動係3成
但係一個星期操3-4 次都夠
3-4次TRAIN 就有3成效果, 其實好重要

肥都算，仲要蠢撚到咁

注意下飲食加做運動(帶氧/重訓)一個月就有效果，唔肯做你就索性肥落去算啦，因為你咁做法最後一定係節食輕完反彈之後節食再反彈冇限loop。

你食咁少持續落去咪一樣

我減左個腩之後就會慢慢加返份量架啦
持續到見骨咩
我食呢個量已經多過好多飢民，佢地未死我點會死

算吧啦 樓上好多錯既資訊
辛苦哂一班仲想教樓主既巴絲
果d 咩減肥可以唔洗肌肉唔洗健身呀
低卡減肥法呀
你地唔好教壞人好無

平身食幾多
運動量幾多